黑洞

⚫️

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤

Shall we talk